蘇亞雷斯呢球, 十次有十次都唔會俾12碼

佢鏈住條頸做乜

等睇樓主比人話唔識波

呼吸有D困難
如果有人暴力對待就係咁

利伸：中國文學拎Ｄ

On9

邊個掂一掂巴塞球員即紅+12碼，呢個是常識吧

哮喘唔使十二碼呀？

一睇就知樓主唔識波

無紅到已經唔算黑哨

難怪巴迷話巴狗創造奇蹟

嗯，寄信去UEFA啦

利雲琴日已經有球喇，依d十二碼一週西甲至少都有兩球，唔好突然足球潔癖好唔好